有感而發，香港真係步入死亡

Iphone x，條撚樣夠膽死咁做，為果2皮野，真係好傻豬，而加周街多左所謂既公仔佬，鳩下鳩下，一係痴肥，一係就排骨，個個做返偏門，社會倒退，治安轉差，人心惶惶，香港市民執生。共勉之

無撚用既港豬

無雲前係旺角同老mk交過手，有驚無險，6比1，死唔去

你講乜

我想講，依加好多人用埋啲低下手段搵錢，損人不利己，諗野唔得長遠。

好加下話自己係香港人，唔覺有咩咁自豪了

屌你真係連登出垃圾特別多
打幾句都打撚到1999

屌你老死，呢度9up閪淋啦，咁撚認真相體呀？又唔係用殘體字。臭閪狗

講粗口都1999⋯⋯

屌你老死、臭閪狗呢啲真係無咩幾何見人用

鄺體+1999

踩港新手法
搶野果個話唔定你地支狗拎完身分証扮香港人

小弟移左民10年，中文閪左好多，師兄大哥唔好意思

你地班金融地產商業狗，搵人笨7就等同傷害女人心咁，個個都咁樣比人搵笨，好快大家唔會再相信彼此，分岐會變得好嚴重，

到時一無數講就變返打打殺殺。咁果啲金融地產搵笨7狗有錢都無用，

因為無讀過書，有錢無人性,走到去邊都要做狗。邊同我地文人，遊盡天下廣結朋友。黑白啡鬼樣樣有。好自為之。

原來新香港人 黎香港十年
走啦 𨳒

偽港人希望你地唔好7出國際，華人係其他地方個朵已經臭到7采，比返少少真香港人一條生路行下

屌你老屎，返廣州食廣州菜啦，小心支那毒霧毒閪死你

柒頭潛啦 獻世

負皮果啲好可能係金融地產狗，一係屌我1999果啲

樓主被逼害忘想症？
受咩刺激來？老母同老婆比人強姦左？